{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "팔금면"
    },
    "text": "八金面 (팔금면)\\n\n全羅南道新安郡\\n\n全羅南道新安郡に位置する八金島は面積が小さく人口が少ない面だ。 八金島は東は鴨海面、西は飛金面、南は安佐面、北は岩台面と隣接している。 この面は有人島である八金島、梅島、居士島を含め計17の無人島で構成されている。 八金島では米麦、ニンニク、海苔などを生産して所得を上げており、大心理、長村里、元山里など7つの法定理を管轄している。 八金島の地名は有人島である八金島に由来した。 八金島の島の地名には8頭の飛鳥の形があるという説と飛鳥の名前が入った8人堂の説、そして昔の人々が住んでいた8つの島に飛鳥地名が多く「八」と「金」を合わせて「八金」と名付けたという説がある。 三国時代には鴨海、基座、道草などと共に百済の峨嵯山県に属し、統一新羅時代と高麗時代には基座と道草と共に鴨海郡に編入された。 朝鮮初期には羅州牧に属していたが霊光郡に配属された後、朝鮮後期には再び羅州牧に再編入された。 1896年に地図郡、1914年には務安郡、1917年には安昌面と共に安佐面に編入され、1969年には新安郡に属した。 1971年には八金島出張所が設置され、7つの里を管轄し、1983年に面に昇格して現在に至っている。 【地名由来】八金図参照】。",
    "QA": [
        {
            "question": "八金島はどこに位置していますか？",
            "answer": "八金島は全羅南道新安郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "八金島はどのような面ですか？",
            "answer": "八金島は面積が小さく人口が少ない面です。"
        },
        {
            "question": "八金島の隣接する面はどれですか？",
            "answer": "八金島の隣接する面は東は鴨海面、西は飛金面、南は安佐面、北は岩台面です。"
        },
        {
            "question": "八金島は何島で構成されていますか？",
            "answer": "八金島は有人島である八金島、梅島、居士島を含めて計17の無人島で構成されています。"
        },
        {
            "question": "八金島で生産されているものは何ですか？",
            "answer": "八金島では米麦、ニンニク、海苔などを生産しています。"
        },
        {
            "question": "八金島はどの法定理を管轄していますか？",
            "answer": "八金島は大心理、長村里、元山里など7つの法定理を管轄しています。"
        },
        {
            "question": "八金島の地名の由来は何ですか？",
            "answer": "八金島の地名は有人島である八金島に由来しています。"
        },
        {
            "question": "八金島の島の地名にはどんな説がありますか？",
            "answer": "八金島の島の地名には8頭の飛鳥の形があるという説と飛鳥の名前が入った8人堂の説、そして昔の人々が住んでいた8つの島に飛鳥地名が多く「八」と「金」を合わせて「八金」と名付けたという説があります。"
        },
        {
            "question": "八金島はどの時代にどの郡に属していましたか？",
            "answer": "八金島は三国時代には百済の峨嵯山県に、統一新羅時代と高麗時代には鴨海郡に、朝鮮初期には霊光郡に、朝鮮後期には再び羅州牧に属していました。"
        },
        {
            "question": "八金島はいつ新安郡に属しましたか？",
            "answer": "八金島は1969年に新安郡に属しました。"
        },
        {
            "question": "八金島の出張所はいつ設置されましたか？",
            "answer": "八金島の出張所は1971年に設置されました。"
        },
        {
            "question": "八金島はどのような経緯で面に昇格しましたか？",
            "answer": "八金島は1983年に面に昇格しました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 470
    }
}